香港人中哂計系列-花生友？！

香港人中哂計！
今日返工個個淨係討論尋晚做show金句！
拜託討論返黎緊幾日既活動！